微软还计划帮助SpaceX为联邦政府开发一种防御系统，该系统能够探测和跟踪弹道导弹、巡航导弹和高超音速导弹。 微软与SpaceX合作，推出超越平流层的新举措 
 与此同时，奥地利维权人士马克斯•施雷姆斯(Max Schrems)向科技巨头投掷大卫式的导弹，在法庭上挑战它们保护人们数据的安全和安全。 《财富》杂志评选的40位40岁以下科技界人士无视疫情 
 这种新型导弹制导系统对细胞的潜在应用才刚刚开始探索。 科学家使用蛋白质开关将t细胞变成抗癌导弹Edd Gent 2020年8月24日 
 从本质上说，它们至关重要地填补了许多十字军军队中机动导弹特遣队的空白，因此被认为是十字军东征期间许多军事行动的宝贵武器。 十字军的历史:起源、政治和十字军|Dattatreya Mandal | 2020年3月23日|历史的领域 
 我们一直想阻止他们发展能力越来越强的弹道导弹。 轻声细语，携带大数据(第395页)|Stephen J. Dubner | 2019年10月31日|魔鬼经济学 
 飞行员选择使用枪支而不是炸弹或导弹的原因很简单。 美国新型隐形喷气式飞机直到2019年才能发射它的枪 
 我们知道，天空是各种无人机运输的开放季节，从导弹发射器到啤酒投掷器。 来见见我们的动物机器人霸主James Joiner | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 在战争后期，美国制造的毒刺导弹被引进，在苏联直升机中造成了严重破坏。 中情局探员评估:《国土安全》有多真实? 2014年12月15日|每日野兽 
 他说:“我怀疑你能否解决射程问题，以及同样的导弹对大弹匣的需求。” 五角大楼担心俄罗斯现在可以超过美国隐形战机2014年12月4日每日野兽 
 这意味着即使是像猛禽这样先进的隐身飞机，也需要几枚导弹才能杀死一架敌方战斗机。 五角大楼担心俄罗斯现在可以超过美国隐形战机2014年12月4日每日野兽 
 然而，在这样做的时候，他们通常似乎不知道目标，只是把导弹漫无目的地扔向空中。 人和他的祖先|查尔斯·莫里斯 
 但是注视着他的后者躲过了导弹，导弹击中了离他头几英寸的墙壁。 边境步枪队，Gustave Aimard 
 但是每一种武器在马背上都是不确定的，特别是每一种导弹武器，弓和步枪。 陆上|约翰威廉德森林 
 他用生牛皮盖住塔楼，以保护它们免受任何导弹的袭击。 建筑十书|维特鲁威 
 根据你的指示，导弹在尾部插入。 膜拜者达蒙·弗朗西斯·奈特